---
layout: "image"
title: "GND isolieren"
date: "2012-10-09T21:02:19"
picture: "soundmodul10.jpg"
weight: "10"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Kalti"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/35861
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "35861"
_4images_cat_id: "2678"
_4images_user_id: "1342"
_4images_image_date: "2012-10-09T21:02:19"
_4images_image_order: "10"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=35861 -->
Die Drähte Außen GND zusammendrehen.
Dann einen kleinen Schrumpfschlauch darüber geben und mit einem (Haar)Föhn schrumpfen.


Achtung bei dieser Änderung am Modul erlischt die Herstellergarantie!

Diese Anleitung zeigt wie man es machen kann.
Wenn jemand sein Soundmodul oder einen Verstärker bei diesem Umbau zerstört bin ich nicht dafür Verantwortlich!

Dank an C Knobloch für die Erklärung des Prinzips welches er angewendet hat.